大陸人都屌差佬民居放催淚彈

反觀最尾個呀叔

香港衰落主因就係廢老太多

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

講普通話嘅香港人
同講廣東話嘅低賤人種

搞搞震呢3個字真係難聽過粗口

垃圾廢老

廢老、雖然係講廣東話、但未能讀過書、識條能自由咩！
大陸佬讀過書來香港做野、唔多唔少比香港人同化、思维較接近港人。所以新移民我唔抗佢學識高D人、反而落黎住公屋班友、大部份是廢人！

呢班親中廢佬係拎撚曬香港所有既機會同食曬成個香港既黃金時間 有咁盡拎咁盡咁去奶共先搞到班後生日面臨今時今日咁既田地 最緊要係買樓收租 左手交右手 無實業 另外移民外國成個屌你班廢青果班就其實一早睇清事實 係97前一早用步伐證明左比你地睇 而香港中共果班高官仔女個撚個都一早係海外

垃圾廢老 早啲訓啦

好明顯個阿叔1967年係...

咁樣嘅大陸人嚟香港我唔介意

思维

哥哥仔

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

佢隻眼做乜撚野
點解D藍絲個個都甩皮甩骨不似人型

呢班先係中國人 帝吧個班係支那人

高質新移民

革命先鋒

高汁普通話人

阿伯遲d有排你訓

好多大陸人如果唔係住上面咩都唔知
根本同香港人一樣會咁燥
大家思想一致

三毛穿煲啦換個ac

依個訪問後面個阿叔先真正貼地
點解咁講?
依類阿叔就係屋村舊區既阿叔阿嬸普遍思維

1.迷信當權者既權威.基本上當權者做乜柒都會撐

2.得閒無野做既就睇電視.好一點既就睇83.有D基本上係睇CCTV1撈飯(可以RTHK33,RTHK33幾年前開始由轉播cctv9變左做cctv1)

3.佢地最緊張既係睇下樓下個議員有乜平價聚餐,有乜平價旅行去.有乜野派(就算屋企多撚到食唔哂都要排隊羅,有時仲會因為排隊問題有爭執甚至打交).而依d"政積"會係佢地去投票選擇投乜人既準則

基本上依類阿叔阿嬸就屋村舊區既寫照.

可能係現崇山住果班大陸人黎

TVB不告訴你的事

死廢中廢老 自己就死啦嘛

理撚得其他人

now係咪專登揀呢2個嚟播

呢樣真真

認同香港價值既就係香港人

Tvb係唔會播

現實見過 真係有講國語既大陸人 支持反送中既

同個廢老好大對比

其實個阿伯話緊班狗

Now 問第二條問題
冼佢唔到

我覺得佢係台灣人

思路清晰

北方口音啦

露底啦，又無一個ac啦，三毛

幾時送啲廢老上去大灣區

好大對比

早啲釘蓋咪有排訓囉

呢舍大陸人算係
不過佢應該返唔到大陸了,過關會比人請去問話

推

佢哋咁辛苦落到嚟禮轉手就要佢哋返返中國梗係唔好啦

因得連登多咗中年人dl同開ac，慢慢覺得三毛同中年人好難分我兩老都係呢種打字style但佢地黃

廢老

有可能佢講緊（警察）班人係度搞搞震

有獨立思考

響呢個MOMENT
大陸佬都比本地廢老更加深明大義

廢老字都唔識多個

now 搵到個珍禽異獸

講普通話架喎
我理撚得佢立場係深黃都好
移民km香港唔學廣東話我就唔歡迎佢

我大陸分公司個阿頭都唔信咩收錢論

30年前 佢d 鄉親父老夾錢俾佢買火車飛去坐天安門

就算而家已經被磨平稜角
搵錢第一
但對於收錢呢個講法 佢都仲有一份僅有ge 堅持

攬炒巴最新力作：
【突發】3/8 突擊英國廣告牌！ 前英國外相、現任國會議員聯手去信英國新外相！

屌你個呀叔個樣
直頭可以去拍怪獸與他們的産地

廢老長訓啦去

天怒人怨

人人睇法唔同我就打死都唔信啦
呢d語氣,呢d閪樣平時係廢老區既公園大樹下／老麥見唔少聽唔少

但可悲既係 好撚多香港人諗法係後面個廢老咁

屌得好勁

P牌 维
你收皮啦

相由心生
有邊個藍絲個樣唔係柒

不要吹奏支那人

藍絲有樣睇

攪你老味

第一次聽普通話勇訪問唔反感
反觀廢老都無咩感覺，意料中事
警狗不斷助攻係咩玩法？

冼佢唔到之餘 仲表達左落黎果班人係街坊
唔係示威者

香港人從來都唔係一個地方說著某種語言，某種膚色。香港人係摒棄低層次血緣基因劃分，而係用思想連結係一齊，係黎片土地上既人們

人哋嬲梗

佢地全部淨係想咩都唔好搞 靜靜靜靜地等死

仲用人去稱呼D死賤種, 清你都幾寬宏大量

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

你班廢老老而不死就真係搞搞震啦

似係連登仔扮

影響自身問題 講蝗語唔係香港人

8.5 全民三罷

純粹有冇腦嘅分別

仲成日打飛機話自己以前點樣建設香港、家下畀班廢青破壞曬

D廢老都就快歸西㗎啦

佢特登停一停諗一諗先講
心諗想陰鳩我

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

有人性嘅都唔再撐警

加強罷工效果，聽日全民不消費！

[全民不消費]要令營業的商舖冇生意

根本係分得清楚係街坊定示威人士，唔好再比人屈平民地區性既沖突都係示威人士搞起

最好學埋廣東話啦

唔好太大希望，睇下澳洲包圍連儂牆嗰班，再加埋hku、city d維穩學生，根本已經被洗腦到無得救

要運動成功，好重要是爭取大陸人支持。
其實，大陸人好多都支持，但係大陸唔可以出聲。
當然有一班係反對的，唔好比佢地影響。

咁鬼佬呢

連登仔唔反150了

而家唔係差佬/撐警
都一律當係示威者啦

我都識

英文係官方語言

我對小型香港中國語族群提出不反對通知書
只限小型

香港官方語言既中文，無講剩係廣東話

都唔係呀...琴晚睇live 旺角十足十大屠殺咁款
班速龍邊跑邊扑 見人就打
依家係人型生物都會當你係示威者

基本上得大陸人先會用
特別多 特別x 既pattern

應該習近平行過都會照扑
班狗啪撚左針咁

個呀叔遲早都長瞓啦
瞓少幾個鐘都唔得?

大陸人都明

笑死我 阿叔望緊邊！

有清醒既大陸人
見佢黎香港住就知咩事 想脫離維尼政治

Btw唔係鼓吹每日150
我意思係難得有清醒既大陸人

香港復興在望！

見得屎多

求其彈幾件明理大陸人就洗底

大陸d臭朵還十世都清唔到

97前香港官方語言係廣東話同英文
97後先比中國改成正體中文同英文
根據習慣法原則, 香港官方語言理應係廣東話
如果你話因為香港官方語言係寫正體中文就覺得冇問題既話
咁遲d香港人個個一街都普通話你咪撚屌
官方語言嚟, 冇錯架

大把後生有潛力做明日廢老

ig見到唔少

唔駛，45位俾人告既入面，其中一個懷疑持有攻擊性武器既被告中大生，上庭係需要普通話傳譯。

難聽啲講佢都半隻腳入棺材啦 2047佢都肯撚定唔喺度
後生為自己爭取公義關佢撚事咩

係，做區見唔少。

矛盾對決
唔識講廣東話嘅香港人 vs 流利廣東話嘅支那人

有幾矛盾

班香港銀髮族都ko班支那